法唔法國無論咩年代 總有姓陳/張嘅殿堂級男歌手

陳: 陳百強 陳奕迅 (陳輝陽)
張: 張國榮 張學友 (張敬軒)

陳輝陽，邊閪個？

陳輝陽 歌手？

陳偉霆 張如城

佢作ge歌你一定聽過

所以括住左

陳詠謙

定係你先係假膠

譚？

……陳百強呀屌你